幾時禁止學生出國留學

咁嘅時勢仲仲要去俾錢外國勢力
要留唔該返大陸留
北大清華
傳統名牌大學
對不對